【窮人新定義】「窮人恩物」呎價直逼1.9萬 1房逼6球

荃灣「楊屋道三寶」連環破頂。消息指，爵悅庭北爵軒高層H室，實用面積1,045方呎，成交價1,450萬元，呎價13,876元，樓價創屋苑歷史新高。賣方2006年以582萬元買入，賬面獲利868萬元，升值1.5倍。

另一單破頂是昔日「窮人恩物」樂悠居，呎價直逼1.9萬元。消息指高層18室，實用面積312方呎，成交價585萬元，呎價18,750元創屋苑歷史新高。原業主2013年以360萬元買入，賺225萬元或63%。
2012年初網絡瘋傳一張物業宣傳單張，形容樂悠居為「窮人恩物」，一個建築面積753方呎(實用面積538方呎)、叫價410萬元的單位為「窮人恩物」。當時被一眾網民挖苦代理為窮人寫下新定義，買唔起4球樓連窮人都冇資格做。6年後的今天，「窮人恩物」1房都升到近600萬元。

今時今日賣樓無得賺 發展商但求打個和 大家開開心心有屋住架咋

agger

人工升左幾多又唔講

黃子華：300呎豪宅

連窮人都冇資格做

必升
樓市牛一

不如你講 咁即係升咗幾多?

香港樓市好簡單：有買貴，無買錯。